大家諗好買咩聖誕禮物比女朋友未

仆街啦 我仲未諗到買咩
大家買左d咩

手套

如果我男朋友都會好似你咁諗就好

佢話叫佢送禮物嘅女仔就係拜金所以我唔敢叫

聖誕送下禮物有幾奇

我都想收聖誕禮物買俾自己算

孤九寒就孤九寒啦

同你男朋友溝通下啦

年年都諗唔到 就無送到

其實平時都對我好好 去旅行嗰陣酒店食野大部分都係佢幫我俾 所以我想要聖誕禮物唔知點開口

有咩好提議

可能佢會覺得嗰啲女仔鍾意物質

分手

咁神奇....
Btw絲打想收到d咩

啱啱同佢一齊嗰陣 佢送過條鏈俾我
不過嗰陣鬧交 佢掉咗
我想要返好有紀念價值

唔要 我好愛佢

送黑色假9

樓主廢到連送咩俾女友都要上黎問人
樓主碌鳩不配有西屌

返正題: 份禮物上年夏天落左訂, 岩岩先有得囉

Dick in the box

平時對你好好>>>>節日送禮

咁我諗到佢以前會送禮物俾啲ex 點解我冇 我就唔開心

咁似我ex

有啲人真係覺得只要送禮物=拜金、物質、港女

但禮物有好多種，都可以diy㗎姐

講真如果一個女仔係拜金
已經搵咗啲40 50歲嘅老男人

咁點解你唔預備？
到時佢無禮物咪大條道理屌返佢

唔送禮物就屌男朋友？我又未去到咁港女

下，交換禮物好正常既事wo
你話你無預備佢唔俾都無得話姐

咁你想要嘅究竟係
1) 份禮物
定係
2) 份禮物縕含男朋友對你嘅愛與關懷?

平時對你好好又係唔係愛與關懷?

我想收男朋友送嘅聖誕禮物 今年第一次同佢過

生日都無禮物，聖誕..

我都想知買乜俾男仔好

如果買skincare會唔會比佢屌？

申利 仔

女朋友中意啲咩先得架

如有男朋友就好

女朋友話織頸巾比我... 但我又唔識diy又諗唔到送咩

唔會
不過你要識佢用開咩

如果唔清楚佢皮膚性質就唔好買啦
買錯唔啱佢用掉又係，放係到又浪費

另外，唔好亂買化妝品，理由同上

我織緊條頸巾俾我男朋友
點知隔離就有個post
話女朋友送咗條好核突嘅頸巾俾佢
點處理好

屌 咁我宜家仲應該織定唔織

認同 無錢買禮物同話送禮物=拜金 物質
根本就係藉口 無心就無心啦
明明好多diy禮物 只需要落心去整
收到都會好開心 又唔洗用好多錢

邊到訂巴打可能要準備訂定下年果份

睇完廣志偷偷買美冴織條核突頸巾戴
就覺得真係愛你既男仔會體會到
你織條頸巾係花左好多心思同時間
雖然未必 好似岀去買果啲咁靚咁完美
但我覺得收到會好sweet
.
.
.
如果好醜 多唔多戴岀街就另一回事

男朋友叫我同佢一齊互相織頸巾俾對方

都冇，求其啦

買左，但唔係女朋友

有共識唔慶祝唔送禮物
如果可以想織頸巾比入面既手足

男朋友話唔注重節日所以上兩年都冇送過比我，佢今年話送，希望有啦

買左人生第一個chanel比佢

係交換禮物

令佢有BB